好快咁多位魔法師又升lv了

今晚就lv21

你係初心者咋 未到30lv點轉魔法師呀

過埋今日要轉生啦！

你轉咩生 收到風你有女

Ho ball ar ching 我轉職左做騎士啦 毒到出毒氣